克服抑鬱最好的方法是甚麼？

就係去愛佢
咁佢就會離開我
就好似所有我愛既事物一樣

來抱抱

跑步 做gym 睇戲 遲啲自己一個去旅行

食藥

愛情

就係唔去克服
去接受
共勉之